嚴選全港最難考牌路線(棍van)

一定係油塘
1.擁有其他考場無既迴旋處
要同時間打燈切線望左右 相比其他考場要兼顧更多野

2.多死車(大車)
出路口望唔曬左右 次次出都要靠運氣 博無車經過

3.多廢老
返考場最尾段路個街市勁多廢老過馬路 真係睇住你架車黎出 小小分神都會比考官踩停
利申 2take pass 油塘1take

天光道
油塘

利申 兩次都fail

我第一次考忠義肥過死車唔記得cut返過去 覺得自己好on9
太撚緊張

啱啱pass咗天光道，但我行亞皆老街，應該易過靠背壟道？
利申，肥咗忠義街(迦密村街)，衰斑馬線，好on9

我都係考天光道 琴日上堂試過冇想像中咁難

利申 8月先考

香港考車真係好幸福

試下香港考完再去 London 考，完全兩個 level

自動波偷偷留下負皮？

London考有咩唔同 香港都算難考

我覺得葵盛圍 ，好撚長

澤安有條路多死車同推車仔老野
油塘就出試場兩個路口成日有死車阻住視線，上斜成日有人行出馬路，入試場位又係好多人過路

冇 roundabout 都叫難考

London 考，唔係一味慢就得，你就自然要跟牌行返合理速度

其實報觀塘駕駛學院係咪好ON9
必考呢條閪線

油塘 1 take pass 路過

肥左天光道

但條路完全唔難
係考場出轉左要睇得好清楚先出

次次出親呢個啲post個個麵係比較九龍 冇人提港島

係 又唔係特別平

天光道行公主道咪一樣，冇上三波行到50可以byebye

樂活道🤫

個人認為英國考車雖然考試時間較長，但路面至少少咗一班p牌同公路炸彈。

見到好多香港考到牌嘅人揸住個P牌都唔敢出車，龜速駕駛，甚至缺乏道路安全意識；相反英國考到牌嘅人比較上有自信，揸60mph冇難度。我諗一切都係基於學習模式同埋心態。

英國學車係學揸車，香港學車係學點應付考試。

利申：英國考棍私家車，非倫敦，鎮仔

點衰法？
下星期考 好撚驚

真 係港島揸慣成日都人多車多死車多
再加條大斜路
應該除咗未玩過迴旋之外咩都見慣曬

我係觀駕考呢條線
1take pass
有運加小心d囉

先考英國牌再考香港
英國我覺得ok

天光道放學時間考係咪死得

午後放學嘅天光道
利申1take

邊日幾點考？我上星期考佢哋已經考曬試，下午算少校巴，不過都唔係無死車，連搭棚用嘅竹支都有

我7月尾考，希望暑假會易返少少
共勉之

考咗幾次?

要練定拖波
我考嗰陣考靠背壟
反而係轉入美善同道上3波差啲奶野
一轉入去前面有架的士停左埋一邊 以為佢泊車
之後我差唔多到嗰陣後座開門 比佢嚇一嚇，好彩仲有兩三秒先到 即刻落返2波無chok
咁都無肥都算個官好人

油塘1take路過

其實都係放鬆 留意多d
利申 暑假考
肥左亞皆老街，pass番靠背壑

練車嗰時美善同道十次有八次都上唔到三波
考亞皆老街上到三波之後個心即刻定曬

真係我on9
喺斑馬線停咗車
以為清曬人準備開車
原來左邊仲有個阿婆出緊嚟

第一take
考筆試個期上黎睇過個post
話咩「油塘棍van一take pass先係真男人」
跟住收到排期信個下灰左一陣
不過我師傅都話油塘3條線咁多考場平均計係最難考
因為天光道仲有機會博到亞皆老街
油塘就3條都惡考

前幾日行過迦密邨 見到班hihi幼稚園家長亂9咁泊
啲小巴又過唔到 塞死哂 幾個人都應該fail

頂我都係

樂活道剩係斜路都屌打全九龍

落鯉魚門嗰條相對易考

係
但得兩個位可以上三波

樂活道

靠背壟道都係 其中一個仲要係臨返試場

緊係講自己考果條 正常都係試過自己考果區
點知其他區係點咩

連住港島返港島工既fd都為左避樂活道而轉考報九龍

好多朋友死斜路
嗰陣好彩上到斜路頂係綠燈可以衝過去
如果要斜路起步應該可以死埋一份

天光道 棍Van 1Take Pass

大球場？

難到無人去考

臨上斜準備大油一盞燈
斜路頂一盞燈
落斜一盞燈

三盞中哂

次次都要拎油塘個迴旋處黎講
講到考到牌之後揸車唔使行迴旋處咁
操線嗰陣有得練埋咪仲好
廢老大車都唔係得油塘先有

最過癮係嗰到學神禁區黎，理論上你考牌嗰陣係第一次行嗰到(當你未考過)

油塘1take..

渣慢d同唔好急 無難度

認真 搞得掂斜路起步
樂活道仲好考過其餘兩條
嗰兩條線放學時間塞車塞撚到閪迷

咪撚玩啦油塘都難

利：油塘

仁宇圍可能難啲

巴打加油

油塘咁闊好易渣

第一次肥葵盛, 第二次pass油塘

都唔明點解啲油塘撚拎住個迴旋處黎話難
明明睇定冇車快快手手出就得

利申：樂活1take

油塘咁撚易 除左個迴旋處有咩難

我pass 仁宇圍

一定係跑馬地 又上又落 又多車 路又窄 頭都暈埋 最後肥完一次轉考天光道先PASS

樂活道真係好睇師傅架車個極力子靚唔靚
嗰陣頂頂紅燈起步都如履平地
最後係一take pass

樂活道啦梗係
唔好彩就要斜路開車 落斜個斜度又癡線

不過掃桿甫另外兩條都唔好得幾多
死車就一定有 行人一定會亂過馬路
又多巴士嗰d大車
撞正放學時間真係刺激到不得了

利申：兩take pass 兩次都係樂活道

太緊張既野好難講 呢幾日練 越練越覺得唔會pass

但油塘係多到你唔信

嘉榮街出黎 第一個黃格

屌佢啲死車多到

真係要估

之前上連登個個都話油塘最難
點知睇吓片原來銅鑼灣一半人流車流都唔知有冇
重未計南華會出面果堆死車
保守估計至少3-4部
再加埋唔好彩嘅Ching 抽中樂活道
上斜起步唔識比少少油就流後肥緊
好彩過到嘅回程又要經返南華會出面再過多次埋死車

天光道最難

係 好撚on9

希望覺得油塘難嘅人
開個youtube比較吓
咁你就會知道身在福中

最難唔知
九龍最易一定係澤安

我到考試嗰日都仲俾cfu屌緊黄格停車
平常心啦

混van就唔好比啦 條條都咁易
考下德士古道就知咩叫難

夜晚都好啲

出果下真係好撚驚撞
啲濕鳩師傅又懶懶閑

聽落肥得最多係天光道

利申考沙田1take 聽朋友對比返 沙田係易好多。

忠義街上斜前個彎位仲難過迦密村街

其實唔自己搵師傅而報李建/鏗鏘/A1個堆私人學校其實係咩心態
要硬食啲on9堂，又貴
但又冇教仔學院啲特權

樂活道一條大斜玩晒

油塘真係好多大車好窄

上面話英國難咪撚玩啦 一定易過香港
油塘同英國都一take pass

估乜9
望撚住黎出架嘛
仲要快手D

天光試場轉左好難
當時又多校巴 又多私家車
最驚反面私家車 打哂燈讓我 慌死我地會撞死佢地咁
現㗎諗翻轉頭 自己都係 一見人考車/p 真係讓佢地先

斜路開車我覺得唔難 反而pccw個到d黃格先難搞

死車就佔咗半條線
你就要係黃格後
望鬼咩

元朗唔難咩？

元朗唔係難係條路 條路輕鬆到爆
係駕駛人士嘅態度 好小人會讓 分分鐘玩9你

諗住報油塘,但係上YOUTUBE睇D路線片
住係呢邊知條線好撚多死車,同埋好多人會係D死車中間行出嚟
唔敢去報驚肥

我肥左葵盛圍是否on9
但油塘又pass到

咁都睇唔到
慢慢估啦下
考牌官都係估

樂活大斜路真係好大壓力
停唔停燈足以決定生定死

利申 樂活停斜路頂 一take pass

屌，考試同真實揸跟本就兩回事黎

因為覺得樂活道難度太高
比學神係度學車太危險
但偏偏就考既時候就要你入去考
姐係同你講你準備死撚緊啦
平時唔比你係度練但要你係度考
幾撚柒闣矛盾

建議覺得九龍任何一條線係最難既，請過黎挑戰樂活道

你有透視眼我吹你唔能脹㗎喎

永考街

試吓報銅鑼灣

可能要你開窗聽聲認有冇車黎

報港島啦屌

原來油塘係咁難🤔🤔🤔
未揸過其他 真係唔知，不過考油塘撞正放學時間，好多死𡃁仔亂過馬路，加有啲屋院位啲車唔睇9衝出嚟😣😣

好彩1 take

無撚錯 第一個路口同第二個都要

睇落似天光道
利申考永孝街

油塘考完既好處係 以後揸返唔洗補堂
ching加油

樂活道停斜路個廿秒好似全副身家買左大細咁

樂活道+1
唔好講條斜路 塞車夠玩死你
好記得我考個陣廿五分鐘以上
痴撚線
利申一take pass

塞車咪好 可以慢慢揸

油塘 一take

係過馬路個位有d hihi 突隻腳出黎

我永考街

你有冇揸過
有的士佬好鍾意過你頭

早你兩日考

咁你咪比佢過 你考牌當然乜柒都要讓

你都on9既
行一步停一下個隻wo
不停吊極力子好過癮？

兩次都衰油塘 dllm

其實考邊到場,關唔關住邊頭事?

巴打衰乜嘢

有燈停咪好
利申考樂活道塞車
斜路起步都做六七次仲要有幾個黃格
好彩小路d車肯讓唔洗停黃格

第一次考亞皆老街肥左
第二次靠背壟pass

兩次都人為因素
街市個到 啲啊姐趕唔切咁 衝出馬路

如果係樂活道塞車要吊4、5次極力子都仲合到格既，應該要比額外獎

累撚死人

車既操作已經好熟 真係冇計 運依家野一向都冇

印下個剎車咪得囉 極力子吊住is ok

直上直落 唔洗停

利申 一take pass

有無心得

考九龍嗰班應該要嚟港島試下咩叫難

話油塘唔難
應該未試過讓線淨係見到架貨車既絕望

其實應該取消曬香港其他路線
呢個難度先係正常
有乜理由考試條路會冇死車冇迴旋處

油塘合格率好似得三十幾

油塘1 take same here, 輕鬆pass

天光道 你唔撞正放學時間都仲ok 既
油塘就幾時都咁仆街

你個名

Agger 我都係英國考
香港學車根本就係考試 唔係學揸車

肥左元朗 報考油塘pass

唔明

大把師傅偷雞啦

呢個真 其實都係吊住極力再比啲油就易好多
利申 樂活一✔️pass

驚就考返自動波啦

冇人講沙田？
利申：下年2月考

最易係咪掃桿埔？

我朋友又係忠義街衰斑馬線
同你一樣停晒諗住開車，點知仆街阿婆突然衝出黎

你朋友係咪我

澤安又多廢老又多路面工程

其實舊嘅兩間駕駛學院，即係黃竹坑同大圍（唔係而家小瀝源），條線都唔易考。越搬越膠

樂活一剔pass
利申 直上直落

油塘1 take pass 棍

好似永遠揸極都係有問題咁
點考試
屌 真係好驚
其實唔pass無咩野 唔係揸車搵食
但唔想衰俾人睇

考果日開始改路

真心，佢哋個講最難嗰啲 應該唔包括港島

考過樂活道既對考九龍區所謂最難嘅表示笑而不語

呢個真心頂癮，試都無等試，一黎就打大佬，打之前大佬咩樣都唔知， 好彩嗰時師傅偷偷地俾我試

油塘棍 van 1take pass

易到喊wo 大直路冇人超你車，自己揀點上三波，係有時要小心人亂過馬路

你幾時覺得香港一味慢就得

油塘迴旋處唔難
出路口先難

首先你要知道香港係全世界最難考既國家。

舊葵盛圍係易
前年十月變左新路線之後好長又多死車

最後一日葵盛圍一take

我考葵被架貨車ko左
考過葵盛圍 天光道 仲有孝乜街

最後天光道pass

掃桿埔，大球場又多人又多車，又斜路，未考過唔好話其他路難考
個陣考棍波，上斜難撚到...最後一take pass

應該係香港仔下話

其實除非有人考過晒所有考場
否則大家都會覺得自己果個最撚難

忠義街入迦密村道最難,
多學校唔在講, 上袋口位易死,
入迦密村道根本祖先保祐,
勁多死車, 太遲超車又死,
過過下有小巴校車迎面對行又死。

油塘我反而好順,
成日話回旋處難, 其實做好拎頭, 打燈,
搵岩機會入回旋處, 做好CUT線步驟,
其餘唔係咩問題,
行聖安當大把時間比你上3波,
最多係落山, 控制好部車,
唔好彩頂多比小巴/的士佬阻阻,
最後入返考場, 無大問題。

利申: 油塘 2 takes pass

冇 roundabout 都肥，又合格率低，咁係個試問題，定係人問題

次次見到D 考生，都渣到成個阿伯咁，好心條路50，就渣返50啦

天光道

利申： 一take

肥左之後換左師傅
佢比我由九龍塘揸過去 試過上4波 跟住去到試場練覺得好撚簡單
利申 我第一次都肥忠義

我都係肥葵盛圍
不過條路係唔難
我肥係因為連車都未操熟，自己衰

運氣真係好重要

利申，肥咗3次

樂活道好明顯

申 肥兩次樂活道，第三次先pass

都唔使再爭拗，好多人都知道港島難考好多，唔想去港島考已經係鐵一般嘅事實， 我第一次fail 再抽快期， 一個月都唔洗就有得考，就中左掃桿埔既樂活道

鴨脷洲呀？

舊香港仔市中心考試易肥到爆

天光道 肥左

有幾難？

果條19斜路 平時學神冇得渣 去到考試第一次99%要你考呢條

放學時間d阿伯抱埋個孫去死
平平行多2步紅綠燈 係都要係d死車位衝出黎

人既問題

利申：1 tick pass

肥一次樂活道, 第二次pass係朝早10點半轉出聖保祿果條
難度分別係10分同5分既分別

呢條斜路千變萬化， 燈位又一個因素，斜路個黃格又一個因素

就算過左條斜路， 轉彎返試場果道都唔簡單

難在 就算無果條斜路， 其實都已經難過九龍好多路

大球場一take pass表示輕鬆

係 保良個路口考到個考官訓左

我個frd塞咗八個字車就pass咗

咁吊法未塞完已經tick左你力極子肥佬啦

睇排期個時間已經高下立見

3take先pass
3次都油塘

利申棍Van

澤安好多地盤

呢個真 坡頂個燈就九成過唔切
斜路中間仲有個黃格 隨時斜路起步兩三次
不過港島d司機都幾好 知我考緊試都讓我行

岩岩見到
巴打你好 我今個月頭第一次考既 炒左丙部
岩岩收到信補考要去忠義街lu
其實我學慣左又覺得唔係好難 聽講何文田咪仲難 加油

利申我唔係死路面位 係自己扭太果D手勢應該唔係太好所以衰
所以都覺得油塘還好
你望唔好考仁宇圍就得 真係可能會無機會上三波
btw我都係考另外果邊 九成都係考另外果邊架喇 是但一個方向都唔算難其實

你幾月同幾點考

竟然有成萬人肥筆試

我果陣第一次冇衰斜路 就係呢個位
第二次慢慢黎搞掂左

果個位 唔講返試場果時，就算講緊一開始o係大球場出黎轉左，過左南華會果個十字格路口， 左右兩邊車夾攻， 左邊無車就到右邊有車， 到左右都無車想轉出到果時又到燈位d車排到黃格，又唔出得， 果個位真心比所謂迴旋處難好多

係啲廢老考官捉住英國留落黎既準則太嚴既問題

第一Take 澤安肥，衰俾後面課Van玩（我打燈入老龍，我見佢收油，我就準備轉出去，我一轉佢就督油...然後俾考官踩停左...）
第二take 4點天光道，俾校巴搞到連試場都出唔到，我又好忍得，唔夾硬出去，結果考場入面啲人出嚟截後面啲車，然後叫我出試場。最後一路慢慢塞一個圈，咁反而pass左

十二月先考
應該未考試

一定係大球場

邊條路都好, 最後番起點果段南華會成堆死車迫你騎線

岩！仲要個個位有少少暗斜

名校十二月頭兩星期考試啦

有無條路線睇下
Btw如果條線唔易應該無人報駕院

睇呢個新d
駕院乙部真係易合格d

有無條路試睇下

香港仔中心線，多車多人，成日要壓雙白借線

田灣線，大部分路段係70路，有2次回旋處，有上大斜

南朗山線 (最容易但平日時段係學神禁區)

如果考私家車，仲有條考線係黃竹坑道入壽山村........

嘩
同宜家鴨脷洲真係兩個世界
同街場有得揮

係咪最難唔敢講 冇考過其他 但一定實用 香港人好多都唔識用迴旋處

聽講壽山村線先最魔鬼，路斜又窄，俾入赤柱嘅車推
但考官好中意考呢條線

好彩只限私家車同電單車

油塘我一take pass
反而天光道 練習過 覺得好多車好難

真正難既唔只係斜路起步
仲有落斜前果支唔知幾時會轉既燈

點止, 仲有燈前小小既黃格， 一陣你跟住前車上，你以為可以直上，點知佢就係黃格前面停低你就喊都無謂。 仲有佢個斜路唔係一般嘅斜路，我之前學斜路起步係鬆極力子上得，樂活道個斜路斜到要比油先上倒

考過兩次
一次葵盛圍肥路試
第二次天光道pass
個人覺得葵盛圍難啲

我都覺得最難係斜路起步，考葵盛圍斜路起步死火，不過唔係肥呢樣，係肥dc狗想係左邊爬我頭，但我睇唔到，咁就俾考官踩左制

總結： 連登仔考邊條邊條就係最難，所以條條線都咁撚難打和super

好多人成日夜晚都唔開車頭燈
特別係P牌仔